香港大把五毛狗,台灣一撚樣大把

上次山竹「台灣人」恥笑香港人
睇清楚啲佢哋係分化港台關係,分化撚就係五毛狗
今次台鐵出軌又見到香港有好多人做返同一樣嘢,恥笑台灣係「繁體蚑那」,落後
我屌你老母呀,分化夠未?分化撚全部都係五毛狗,全部應該凌遲處死

而家香港面臨緊蚑共大敵,台灣都係
唔同台灣聯手對付蚑那仲要當埋台灣人係敵人
台灣同日本,美國關係好,同台灣聯手明顯有優勢
同蚑那聯手咪俾蚑那昆錢囉,就好似你玩虛擬貨幣都寧願直接買幣入落交易所炒吓,而唔會幫襯斃少爺咁,斃少爺係蚑共縮影

維尼真係好驚江山不保

連登仔仲話反共
咁撚易俾人分化

所以需要大家幫手屌鳩五毛狗搞分化

仲未收到order入黎

五唔五毛就唔知
但痴線佬就大撚把
次次講台灣POST就實見到spries
(附上profile:)
就好似講劏房就一定見到奶波魔一樣

分化死全家

睇怕只係膠人，咩政府心戰室咩中共情報機關，都無咁得閒去策反個兒童樂園

同台灣聯手

無合又如何分

唔好搞分化啦 民主黨咁撚好你地都分化 民建聯咁撚好你地又分化 港仔真係好撚弱智

知唔撚知咩叫唔撚好分化?
所有反共嘅要一齊反呀
民主黨，重要關頭出賣香港係人都知，根本係淫賤聯B隊
淫賤聯A隊仲更加係賣港賣撚到出撚柒晒面啦